認證車手/家長

想搵人接放學/接物資
但係點樣先至認證到車手唔係鬼？
寶寶好驚啊